今時今日喺office唔戴口罩嗰啲人想點？

大家只係同事 唔知你私生活係點
保障大家戴返個口罩都好應該啫
點解大家覺得返到office就唔會感染呢

老閪都戴
信公司唔怕！戴足八個鐘想死咩

啲死鬼佬冇得講
本土香港人嘅你都唔戴口罩究竟係咩心態？

班廢老好鐘意唔帶

鬼佬同廢佬

人地唔戴都未驚

你戴左都驚？？

迫老細WFH 你識條春

公司話可以WFH 但高層日日仲返工

Office得自己一個
離開office/有人入黎先戴

老世冇戴過口罩

Office法例規定要戴咩
驚咪辭職囉傻鳩

我驚所以WFH

下一個堅城

唔鐘意同事，唔鐘意公司，咪想傳染同事囉

屌啊因住HR秋後算帳

Office唔計又贏！

攬炒呀

Office都計去邊食飯

攬炒戰術

郊野公園

死屋村廢老阿叔日日係我做緊野入黎我房倒垃圾
唔撚帶口罩

公司幾個月前已經出email通知一定要戴口罩

泡菜腦細成日係公司自己唔戴

攬炒，唔俾我wfh丫拿

有呢d on9同事好撚慘

Office唔帶口罩個啲死廢老死撚曬佢就啱，屌佢老味一個累埋人哋伙記全家，堅城個單就係，成層比佢惹曬咁滯

响office除一陣口罩都ok
唔好打乞嚏 冇咳 講嘢捂口 冇噴出飛沬 先係重點

仲有 喺 屋企 唔戴口罩嗰啲人想點?
好似响屋企就唔會感染人咁?

要屌就屌大陸
武漢肺炎係大陸傳落黎
屌你老母仲要戴幾耐口罩

咁你唔好出街啦
縮番入阿媽個西入面直到無病先好出黎

繼續坐自己位唔帶
做攬炒師
鬼叫唔WFH5日

坐房咪可以唔洗戴

季節性流感有冇對人體造成永久傷害？

全公司得最大粒果個唔戴

sor 肺花唔係次次都有，係佢哋好彩姐
有4,50%肺纖維化， 永久傷害嚟
唔好on 9, pls

Office得自己一個點睇

試過叫個住高危地方既同事帶返口罩
仲同你講：好焗

呢位兄台衰咩？睇你個款起碼坐咗半年喎
年頭香港發生咩事？ 香港嘅醫護咪已經確認咗中武漢肺炎有機會肺花，仲要舉咩例子？
揾返新聞就有，乖，on 9 唔緊要，衰咗坐完出嚟好重新做人，唔好咁懶

成個office得我一個要返 戴乜鳩

膠都廢事俾

香港醫護暫時仲未俾支那入侵
你都仲講得出，真係on9 到核爆

垃圾po
拉

咩鬼佬無得講
屌到佢戴

利申 我公司件鬼佬係大老細

咪係囉
我最多都係等病毒休息lunch time果陣先敢除
飲水都唔敢除呀

鳩層係咁架啦